貧僧打算斥資開拍古惑仔之南京大屠殺

老菜支持

呢個安全區我睇既！

我係慰安所渣lin人！